Плагин для выставления произвольных счетов через модуль Payments для Cotonti


Плагин PayOrders позволяет выставлять произвольные счета пользователям через админ-панель сайта. Подойдет для сайтов, которые оказывают различные услуги своим посетителям. Также аналогичное решение используется на этом сайте.

При создании счета администратор указывает логин получателя, наименование счета и сумму для оплаты. После того как счет создан, на почту пользователя высылается уведомление со ссылкой на оплату счета. После оплаты счета администратору высылается уведомление об успешной оплате.

Порядок установки:

Распакуйте исходники в папку plugins вашего сайта.
Зайдите в панель администратора и установите данный плагин.
В админке плагина выводится список созданных счетов, их статусы и форма для создания новых счетов.
При необходимости вы можете разместить ссылку на выставленные счета пользователя в любом месте на сайте:

\<a href="{PHP|cot_url('payorders')}">Счета на оплату\</a>
